nike呢鋪死硬我話俾你聽，呢個禮拜唔跌返10%我學麵仔調轉寫自己個名

無人識你呀 掉轉又點